今晚六合彩如果獨中頭獎,每位巴打派一萬

獨中頭獎,一於每位留名巴打派一萬
NUMBER: 9+11+19+29+33+47/1+6+25+26+39+44
各位,見證奇蹟既一刻到啦

放得出黎點會獨中呀 實有on9仔跟買

Lm

LM

唔緊要啦 跟買應該係浪費廿蚊

留名

lm

會唔會唔夠分？但都留名先

on99

👍👍

Thanks

Me

一萬蚊就吸引到咁多連登仔

BETWEEN, 唔好跟我買,我要獨中

加油

多謝樓主
但中既係我

多謝

樓主加油

留明

你獨中我比翻一萬蚊你呀

即刻跟左注,樓主中都唔係獨中了
大家唔洗留名啦

留名唔中，中咗都走數

好呀

同留名

記得分錢

留名冇我份

留名，真係派比嘅話我捐一半

支持

就咁話

你中左 我奶你袋底又點話

乞衣Lm

有咁嘅心已經好好

絲打呢

留名

Lm + 跟買

thank you

lm冇死

留名。

好。

Good

留個靚名先

你班跟買既撚樣有冇理過所以連登仔既感受

跟買，咁我今晚咪要同人分頭獎囉，累到成班連登仔每人冇一皮。咁缺德既野咪撚做啦

留名先

祝你幸運！

留

我

lm 走lk

好

留名等派錢,祝你好運贏多d

Lm 先

留個靚名
過啲運比你

雖然無咩可能但lm

留名每人中一萬

好！

乖仔 俾家用

Good luck lm

多謝先

1001都係一千萬啫

劉明

頭獎喺我架！！！

寧可信其有

其實樓主自己買2注咪搞點囉

我都係黎劉明的

好啊 一於咁話

如果10註中，每註800萬樓主點算

跟住樓主 每條各買十注 今次fatfat喇

跟樓豬買先

gun

留名有好報

點會唔夠分呀，張學畢業未

小

買左一樣

留名 唔好走數

thx

Good luck

Ok gun

Strong post leave name

跟了

$

on

Lmlm

留名支持

9898

留名收錢

。

LM 等收錢

買7個字 複式啦

唔跟 等分

LM LM

留名冇壞

Ok

跟左樓豬買，唔要一萬
同你開心share一半頭獎

搏舖留樓主名

10+13+25+26+38+41

lm派錢

🤘🏾🤘🏾🤘🏾👍🏽👍🏽👍🏽

留名左先
雖然應該我中

留名冇死

ok

Lm!

跟

留命

LM 中咗走數死全家

Lm無壞

留名
走數即陽痿

你肯定夠分？
我係黎留名嘅

lmlm

留名集氣

我愛樓豬

再留

不過已經無可能獨中

wow

me

中左唔派咁點

IM

為lm

留個名無壞

.

留名睇走數

lm收錢

留個名先

祝福你

我了

lm祝你好運

55

800 個回 起碼冇左800 M

留名唔中

樓主

lmmm

Im

留名了

Lm 祝巴打會中
前題係我唔中底下

Lm 分錢

已全跟，樓主冇可能獨中了

獨中先派 姐係冇啦

留名一身蟻

已經買咗一樣號碼 樓主唔會一注獨中

我 走數死全家

由樓主post飛開始已經無可能獨中

已經無可能派

Post no. Sor

lm 記得我

留名！

LM!聽者有份

1001左之後樓主要派1001萬

留名等睇派晒d錢

獨中

留名，絲打有無份

1001